tiktok玩壞腦系列“ice pussy challenge

cls 玩得tiktok無一個唔係弱智

我有個大膽想法
有冇知音人知我想點

咁刺激

當年任達華套賊王用過呢招
相傳係警太用嚟對付張子強個老婆

有冇奶pussy challenge

你拍tiktok就會有人跟

玩ice bucket pussy challenge 丫嘛笨

屌喇媽得啲恐龍玩

幾時先#votefortrumpchallenge

叫條女塞冰，跟住再插佢
咁就真正冰火二重天

有腦既野唔會出現係tiktok

tiktok真係弱智先會用

新世紀縮陰戰士

中國一早過濾晒tiktok 內容, 得返啲無腦野

冰鎮鮑魚

笨撚 祖敗登 剪翅相思 笨撚走音中華孕麵公河果 美利堅特別洗珍珠 屎精長關

真

不過上面個幾條libtard
法官大人

用抖音基本都係無腦，有咩出奇？

推到最入冰鎮子宮

右邊成個男人戴假髪

又侮辱我地trans-(*)-female?

法官大人